依家仲上連登即係無去遊行

不配有民主

樓主呢?

即係你都無去

係，冇去，咁又點

起底
blocked

冇去鳩行就比連登仔割 叻

知你冇去啦 悔氣撚